愼入-大陸佬食唔起豬肉食貓

dllm 支那人

嘩屌

所以話支那人無一個係無辜的

😿🙀

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

cls地獄鬼國

屌佢老母佢班禽獸

btw 等睇有人話同樣都係動物 點解唔食得

屌佢老母嘔咗

cls
成班生番

周黎兩腳羊再現

dklm

屌
入撚錯嚟

支那食咗好多年 完全無人講啫 ....
以前細個跟老豆返去 好記得見到啲酒樓出面一大籠貓仔
仲戇鳩鳩問老豆拎嚟做咩

仆佢個臭街支那閪

shxt...

佢哋就算食得起豬 都會食貓狗㗎啦

食人呀笨

btw 等睇有人話貓狗特別有靈性,可愛所以唔撚俾食(食都唔好俾我見到)

食梗飯睇左

我吊 真係有圖 cls

睇到有d頭暈...

其實係…… 除非係你或者其他人嘅寵物……

有養貓嘅真係睇到想嘔

不嬲有，話食龍虎鳳
即係專食蛇貓雞

哇屌嚇撚死

痴能線😡

屌 冇人性

DIU...
咁都食得落
好撚恐怖

好恐怖

仆街

食貓我覺得佢鍾意食咪食
最撚驚係佢捉鳩人地屋企既貓去食 同煮撚咗人地個仔無分別
支那人 你永遠都估唔到

嘩DLLM
無人性架中國人

用iPhone唔用支為
好撚唔愛国喎你
Btw貓

一年n度貓狗vs豬牛羊大戰又開始

遲早食人

見到支族人死必須慶賀

@老納

大陸閪真係乜都食落肚

我屌呀

支那不嬲都有食開貓

屌 無野食就土去食樹皮啦

「龍虎鳳」

貓貓......

識唔識架
花椒八角都無粒

我屌你老母仆街大陸狗

唔敢睇相
但支那賤畜好似不嬲食開貓

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

SPCA?

貓貓啊
支那人真係快撚d死

支那生番滅族人類文明先可以繼續進步

呢啲就有圖
屌

cls

Diu CLS

屌你老母仆街冚家產

新疆人

dnlm搞到宜家心理陰影好大

屌

Cls鬼國

屌佢老母....

幾時食埋同胞

習曱甴

你話佢
就話返你雙重標準轉頭

現代文明就係唔食貓狗
唔跟規則嘅
唔好同外國接軌

屌 唔小心禁左入黎

係囉，食豬咪一樣殘忍

有咩咁出奇
鄉下地方養所有野都係預左食
以前細個阿爺屋企養左隻唐狗仔 後尾嫌太嘈賣左去街市 斷斤稱
之後結果係點相信大家都想像到

我自己都有養狗 但係唔明大陸人食貓狗有咩問題
等於豬牛羊雞 對佢哋嚟講都只不過係其中一款肉

屌你老母 CLS

睇下佢地幾時痴到劏幾隻蝗蟲食

食豬貴, 不如食人啦,
有十幾億, 有排食

睇左兩秒已經有心悸既感覺
成個人好不安

樓上啲人令我諗起一句
所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等。

佢地遲早食人

貓肉是以貓為原料的肉食。人類在史前時代就有食用貓肉的記錄，[1]而部分國家至今仍有食用貓肉的傳統，這是不違法的（只要不是偷竊他人家貓或食用保育類品種等）。如中國兩廣地區、越南民間、韓國等。

oh shit
oh shit
shit

佢地食貓食狗係習慣，自己養開d狗都可以賣俾狗肉市場，一係好多偷狗賊，乜撚柒狗都有，屌佢老母呢個個家要滅！

頂勁慘
啲肉球斬晒

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

大陸D野，食緊話你知咩

拉

留名睇佢聽日食乜

哇屌你老母 加返慎入喇屌

中國人既本質，野蠻

支那人可恥
支那人可恥
支那人可恥
我最憎支那人
支那人死全家
貓貓好慘 睇到想喊
利申：屋企養了5隻愛貓

來自iphone

好快食人肉 最好食左熊肉先

好撚彩都仲有班支那人屌佢

食唔係問題,但無需要po相lo

shit 加番慎入啦仆街

屌你老母

我屌你老母仲貼圖

佢加左

鬼佬都食兔肉連登仔又唔屌鬼？

屌你老味
真係無撚人性

垃圾支

吊佢老母

屌...

核平

哇

連登仔好偽善

留名食肉無肉好食開始食人

好撚殘忍
係咪on9 食貓

抵食

太古城已有 先頭部隊食人耳，可能真係太肚餓

要做外國文宣
啲貓奴會發癲
日本仔 歐美等民主先進國

甴近平搞出黎

攞晒啲錢去維穩懶勁民生收皮唔理

所有貓貓狗狗都會黎搵你仆街

豬牛羊雞:我屌你老母 我又唔可愛咩?

藍屍愛貓既人 你地第日都會變成咁

食緊飯
BTW RIP

我食過貓

屌佢老母
嬲撚到仆街
今朝睇完......

好想嘔

食還食，唔駛埋相

你咁老跑唔到就唔好番大陸啦

大陸人最鐘意食炸曱甴

雖然唔係咩news
大陸人不嬲都會食狗食貓
不過都好嬲

食咗重要理直氣壯咁講食自己養嘅有乜問題
好難怪支那賤種咁鍾意虐待下一代
班撚樣又係同樣邏輯
講打殺自己養嘅仔女冇任何問題

無錢就話
厲害了我的蝈崛起左點解仲要食呢啲

dllm!!!!!!!

貓貓呀

我想嘔

就快

痴lsin

我屌佢老母 痴撚線 班大陸人快啲死哂佢啦 食貓？

人耳當豬耳食麻辣人耳

大陸撚真係無人性 屌佢老母

呢D就有圖 高潮水。

嘩頂 好不安

自己養都食得落

如果我係thanos 我真係不停啪手指 消滅晒d 支那人阿屌佢老母

應該不嬲有

屌班死大陸佬！正仆街，好撚無人性

Cls....想嘔

遲早轉食人

人都食得落
佢哋邊有良知

屌你老母 有無人性架

中文入面 羌 字就係兩腳羊

嘩 真係夠曬自由呀中蟈

我細個以為係擺啲可愛貓狗黎吸引客人only

Clssss
屌你老味
好似饑荒咁乜7都放入口
屌

冇肉食 幾時食埋自己個仔

屌
係咪瘋佬黎?
icon係佢?
呢啲真係有精神問題
自己既野就食得
真係隨時食自己老母
食自己仔女

畜牲。屌佢老母

食人啦屌 13億慢慢食

易子而食係支那歷史一直出現

屌 佢 老 尾

願皇天擊殺食貓畜牲！！！！！！

🙀

仆街咁都食得落口
支那真係痴撚線

屌係咪痴撚線架

大陸閪冇一個係無辜

食撚屎啦連登仔，咁支持食貓狗就返大灣區咪撚叫歐美幫你

做羊皮紙

做咗心理準備都係接受唔到事實

推上twitter啦

屌嚇死

支那人滅絕人性

屌！！！！！！！！！！！
快Ｄ滅左Ｅ班垃圾種救地球啦！！！

哇我屌

伯邑考

屌你老母好撚肉赤

... 其實啲家禽喺賣比人前
都係人養大 都係自己養
豬仔 雞仔 ... 鄉下有好多人自己養雞
過時過節就會 ...

支那人 為食而生
只要世界有野比佢填肚 就可以繼續做支那人

根本就退化人類

dllm好嘔心好殘忍

支那人食支那人啦

殺害生靈，皇天擊殺！！！！

食埋貓貓狗狗
都未有嘢食咪要食人
最後先會食樹皮架嘛

d花椒八角o係你老母塊臭閪到

只食素所有動物都食

豬牛羊馬雞鴨唔慘咩
貓狗特別矜貴？

佢哋乜都食

我屌你老母

千祈太睇小大陸
唔通食過又話你知咩

點解d人仲智覺得做中國人好自豪

條支那生番幾時食埋自己屋企人

好撚核凸

屌你 cls 有病嫁？

加埋指天椒

屌你老母死仆街支那人
希望你地冚家產

起佢底ok？

唉屌 無性

下轉咪食自己仔女支那傳統

我屌你老母。。支那閪真係無撚人性。。

Pull

好似仲係警察黎

係大陸係好正常既事

又食狗又食貓

想嘔⋯

支那狗真係支那狗
無撚得救

dllm, 冇人性

佢加咗

屌你老母食貓
你老母臭閪支那人都係無人性
同埋胖link啦好嗎
唔撚想睇到啲圖

文化要包容

食人嘅國家食貓算好好

DLLM, 隻貓當正你係佢主人, 會走係問你攞罐罐, 同哄你, 你班畜生支那人就劏左佢黎食, 之後仲要影佢屍身嘅相. 你地仲有冇人性?
如果有朝一日連貓狗都俾你地食盡, 咁你地係唔係會向自己嘅屋企人落手??

可唔可以周圍向twitter轉發

。。。。。

咁人哋食都冇得食，食吓貓都冇咩大問題姐

佢地下世會做豬, 做狗, 咁樣整啲貓, 我diu 你老味臭化西18 代

係要皇天擊殺，落無間地獄

睇黎上到去食齋都唔安全

貓貓

諗起龍虎鳳

藍絲點睇

我屌咩.....有冇搞錯啊

noted with thanks. btw 你唔貢獻自己俾佢地吃?

屌你

所以嚟緊大陸咪會有好多鼠患囉

整張文宣!!!

我dklm祖宗十八代

快啲推上reddit, 外國撚最鍾意動物㗎啦 睇到呢啲一定好嘔心

此人殺害生靈，毫無憐憫，必遭皇天擊殺，落地獄！

我屌你老味

係 , 矜貴d d 不嬲都係咁

貓奴見到真係

好X恐怖

生番不愧係生番，改唔到

我支持佢食貓，咁點解我就要俾佢食？？

半年後: 貓肉那麼貴,只好把剩下的兒子宰來吃

屌成班分化撚入曬嚟講動物平權

文革個時連人都食
有咩唔會食

仲要斬首示眾

dllm支麻人

唉屌，太睇少個慎入

你歧視豬同狗？

Cls

CLS 支那人仲有咩係做唔出？

吊佢老母....個心那住痛...
我4隻貓都係執架... 吊...

想嘔

冇人性 貓貓好慘

屌，佢地真係要入再教育營先可以行出社區

同意，大陸人個價值觀唔同我地跟歐美

fuck...

Dklm

我係牛奴，見到你班仆街食牛扒我好撚心痛

我係豬奴....

真係有圖

支那人沒有一個是無辜的

貓貓

屌那星。。。。

痴線！貓狗係唔應該食，有報應㗎！

其實呢個係人類社會，我地覺得一啲同我地關係親密嘅動物唔應該食，又有咩問題？

支那人可以食貓食狗呀，不過永世都係支那，唔會被視為文明國家囉。乜撚都擺落個口度，唔係低等係咩？呢個標準放喺其他國家同地方都適用架喎。

嬲到震

支那人不嬲食狗食貓

隔離國家關我地撚事咩
最好佢地食埋自己人

食還食，唔該殺得爽手d

隻貓都唔想好痛咁死

支那人無一個是無辜的

推上國際唔該

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

痴撚線

食狗食貓有乜問題

我都係
無諗過hide都唔hide

人類進化史黎講
狗既功能係幫人打獵、守衛
其他物種只係負責俾人食

btw
屌佢老母臭閪支那畜牲冇撚人性仆街

twitter

屌你老母低等人種

慎入

喵喵

支共班畜生

［跪求］尚德A停車場車cam

下下同主流意見唱反調 咁樣唔會顯得你好撚有批判性思考 只會顯得你無人性

食支那豬咪得

雖然知有咁既事
但張相怪怪地
冇理由唔剷毛
有冇人見過連毛咁劏?
劏魚都要刮鱗啦
我就從來未見過人咁樣劏囉

支蝗人

如果貓有冤魂
佢會同佢所有同族講
「人類始終都係禽獸
唔好以為人養你 就當佢係主人
佢對你好 最後都係為左食左你」

支那根本日日都發生
食貓狗，虐貓狗根本冇罪，所以d愛貓狗人士只會挖條友出黎私刑

咁你幫我打埋落去

哇屌支那狗

慎入都入左 好撚不安

自己食豬食牛食雞 又無問題？
個人覺得唔理咩動物 你係要殺要食就爽手d 咪撚虐待
利申 貓奴 但自己食肉無資格批評

dllm cls 大陸狗

Dllm 支那人真係冇人性

人咩性姐你有嘢反駁就講，唔使講咁多廢話

屌 cls

留名睇 I love animals

人造肉

狗食貓，好合情理呀

岩聽

地獄鬼國 不意外

屌你老母支那狗

屌 幾時食撚埋你d蝗仔蝗女

仆街屌你老母臭化閪支那賤種

幾時食「人」？

如果豬牛羊雞鴨鵝魚有冤魂

龍虎鳳大雜燴

復興華夏文化

屌佢哋老母

DLLM WTF ! onL9 !

DKLM 我仲要噤咗入嚟

支國人食支國人我反而接受到
同埋呢張圖,我記得好多年前,我幾歲大上網已經有

一個人變到咁 唔死有咩用？

支那賤畜

都係痴撚線
自己養隻寵物貓都食

食人係支那傳統，歷史悠久方法眾多

哇屌食飯時間
連格仔都冇

食貓冇問題
最大問題係佢食自己嘅寵物貓

佢地不嬲貓狗都食

華農兄弟啲fd

大佬佬咁無人性唔食番自己老母？

幾時食人

可唔可以形容下係點，有少少唔敢入

大陸食貓食狗好常見

吊 食菜吾得既

呢啲人下世一定做貓做狗做曱甴
貓奴表示極憤怒

支那人真係cls...

會, 你試下如果吹風話食至親會壯陽, 會長壽

老豆都食撚埋佢呀

遲啲無貓食會食咩呢？

block 9 樓主

一定有報應

呢d應該貼link

條仆街實係覺得自己養既都照宰好威

可恨也

Dllm 食飯時間見到呢個 Po

再一次證明香港人不是亦不會可能是強国人

香港人不是生蕃

Hong Kong is not Chi-na

食未出生嘅人bb
有原個咬
又有開肚取內臟煲湯

泡菜仔都食狗連登仔又唔屌鬼？

其實呢個真定假

屌你老母，呢啲就高清圖！

之前都叫因為可愛所以冇咁多人食
依家唔夠豬肉.....應該黎緊會更多

真係痴撚線.................

拎個bb黎劏
拎個bb煲湯
江澤民話很鮮

一定啦
捉人隻狗黎食唔係新鮮事

你打打格 link條無碼post上 Reddit

連登仔：唔知 但好食

食緊野 睇到...

我都試過
嚇撚到成個彈起...

屌你老母 冇人性既終極cls

唔敢食 有無食過既手足形容下

Dnlm

DKLM

屌好想嘔

Posted on twitter

紫何車無人識

係得中國人同韓國人咁癲會食呢啲

食埋自己啲仔女啦不如

好事嚟 支那賤種應該絕後

慘
不過隻貓係佢養既話 我都無資格去話佢

真心食過你會番唔到轉頭，當然狗肉會再正D

Twitter!!!!

+1…
大陸好多撚啲片係隻狗對主人好忠心 但俾啲仆街慢慢打死再煮 期間叫佢番嚟又真係好傻豬咁番嚟…
養寵物就好似自己仔女咁
對佢仲好過對自己
完全唔明點解可以食得落口

有錢買iphone冇錢買豬肉，痴撚線

好食既原因係出自佢既肉質定味道

無人想知

iphone你會日日買？

味道

豬肉唔係日日食會死?

大陸啲醫生尊拎d胎盤嚟賣

我屌佢老母死仆街

唔檢討仲變本加厲
正畜牲
最恐怖係仲有600幾個人like佢食完貓肉食狗肉

香港人 認輸

聽人講貓肉唔好食帶酸味

香肉、龍虎鳳不嬲係傳統食物

係現代人先咁戇鳩 自稱乜撚貓奴 叫主子叫BB

屌你老母系，食撚左你老豆老母未？

係香港見到他見一次打一次
除晒他的衫褲

兩腳羊

賤視人命嘅地方，又點會重視動物權益

好反胃

大陸好撚多捉人哋啲貓狗嚟食

我係煤氣奴，屌你老母！

香港人不嬲on9當有趣

以香港人既底線黎睇 ，可能會覺得不道德，但對中國低學識水平既人/非洲人呢d，其實好正常豬貴咪食住其他野先，無話岩定錯

希望d貓下世投胎去美國吧

狗肉先係王道

真
依家啲00後乜都大驚小怪

屌你老母仆街食貓

屌你老母好撚想嘔，咁撚多種肉係要食貓狗，痴撚線

咁我係鍾意貓多啲

其實條友喺佢自己國家食，你香港有咩資格批評人？

花椒八角好似整滷水用

煲湯應該要用白胡椒

對其他生靈無憐憫感恩之心者，皇天擊殺，落地獄

有養豬嘅睇到人食豬肉會唔會想嘔

CLS

食家

就嚟又狗肉節
到時我哋又要幫佢哋喺Twitter宣傳吓呢個民族

感謝黨

屌佢老母係咪痴撚線架，你唔撚煮你老母嚟食

嘩 我屌你個老母

食緊午餐呀

貓狗就係動物
豬牛羊就唔係？

天殺所有食貓嘅人！

次次都有人講廢論,狗貓以經不再食用級別,文明D啦香港人,冇豬咪食牛羊屌

按照同樣邏輯
人同豬都係......

屌你老母 秒燥 想知正評果d咩心態

Dllm支那人不得好死！

小見多怪，人哋食狗食咗幾百年歷史，你好似發現新大陸咁

屌你老母
唔撚識放低D

標題加慎入啦屌，成日胃口無晒

重點係你有冇投放過感情落去
養過雞仔，大個老母攞去劏，喊撚到七彩

屌你老母垃圾支那人！！！！

李碧華真係無寫錯 do damn disgusting diu

食死貓咁hi好意頭

豬肉貴唔貴
佢地都係有食狗食貓
不過哩個風氣已少左

必須死！

大陸人不嬲冇感情可言，尤其女人

蛇貓雞

人哋養隻貓本來就係拎嚟食
關你哋感情咩事

我唸個重點係嗰d動物唔係你寵物（你自己養寵物豬除外）
一早係屠宰場飼養真係無得講
但係你養過佢 有過深厚情誼 之後突然殺死佢黎食
我覺得萬念俱灰

屌那星 係咪人黎

屌那星

我屌你老母支那人

不要吃貓貓

你班垃圾連登仔
衰撚過大陸人
睇返d大陸人留言，
大部分都係屌佢條仆街心理變態
鬧到佢del左post
點知，
你地一個二個撚樣話食貓係正常？

屌

其實睇呢個post d人都知道香港人都係對其他人道德水平高,但係對自己就可以無低線既自私生物

我唔理係咪中國先,用你把尺去度人係咪合理先?
正如支那人屌我地唔愛國,道理一樣,大家由細到大既教育唔同,嬲乜鳩

地獄鬼國

屌你老母痴撚線

竟然無人屌樓主唔貼link

餃子

Dllm

DKLM點解咁都落到手食得落

你而家上緊嘅係

負皮嗰啲唔係食齋就收撚皮啦

以前樹皮都食得啦，曱甴仲補呀
你唔撚食？屌你老母

嘩diu 啱啱食完飯 見到個圖反胃想嘔

老實講貓肉同狗肉個成本係好撚高
煮來食個唔合乎成本效益
食用貓同狗多數係偷返來

原來有加，自己攞黎柒

唉也,屌你咩,貓貓咁得意,點比呀
貓貓係寵物黎架

如果佢對兩隻貓根本冇深厚情誼

貓咁撚邪都食
真係唔怕死

屌你老母咩 仆街

玩園藝嗰啲對植物會有感情
班食齋撚拎咗人哋種開嗰款嚟食

咁你係咪認為香港同大陸係同一水平先

真

屌你老母 不得好死

食自己養隻貓 無感情變態

同食貓肉

講緊既野根本兩回事

其實點解我地覺得食豬冇問題
但食貓就好殘忍？

利申：睇都好心up

咩係龍虎鳳呀

狗同貓得意啲 同埋多人養
我覺得最on9係佢咁樣影出嚟啫

會員#188 做五毛做咗好耐

好多都係偷返黎
偷人哋啲家養寵物

屌...眼淚都標出黎

中肯
唔係食人地既寵物,唔係偷唔係搶唔係玩死佢根本無野值得屌
屌得既都係偽善撚

如果嗰兩隻貓係佢養黎食又點計？
不過養咁大再攞黎食或多或少都會心痛 佢仲咁開心係幾無人性既

真心on9
就算係豬牛羊咁樣俾人劏再分屍影相都會令人不安
唔明點解見係貓狗你地先會想嘔

一車車去外省偷

屌！支那人唔死都無用

好痴線 仲要影相

牛羊係中國本身都貴

上面有人叫我食樹皮
我玩開園藝 對棵樹有深厚感情
上面班友真係好冷血

⋯⋯咁真係人渣

樓豬應該貼link
依家個個中晒伏

支那人已經形容唔到佢地，直頭係支那畜牲！係地球癌症！

以前就係
e家d仆街5毛多到

有撚病

推行動

加慎入啦屌你
習曱甴
721 831 101

覺得不安既可以去睇下本書叫《中國食人史》
深入了解一下中華民族既傳統文化

係
就算係豬牛羊咁樣攤出黎影一樣嘔心

咁比你揀 你都想暗瘡肥婆死
如果見到新聞慘死嘅係可愛清純靚女 正常人都會好唔開心

如果有饑荒
連人都會食
唔食貓係因為可愛
豬其實都好聰明不過唔可愛所以就食得
可憐的豬

豬唔得意咩?一樣有人做寵物
咁點解你地要用連豬icon?

我地天生賤命,死左都無人可憐
出世注定比人劏?

支那仔blocked

咁嘅理由你都信?

屌仆街啦

無撚野？

你又有道理
唔反貓撚了

屌你老母咩，呢d就有圖

仆街支那狗

一講韓國 連登仔就死死氣收皮

狗肉根本全民食物 一話禁食狗 全國人民怒屌

你地最愛既韓星 咩iu 貓貓禮志 twice

晚晚飲緊補身湯呀🤣🤣

屌，好撚核突呀

咁撚樣就不得好死

屌你老母係咪痴撚線

你果你認同食貓
即係你其實心底都係支那人基因
宜家西方文明思想 係唔食貓狗

跟邊個你自己諗

無錯我地平時食得嘅牛羊豬魚俾人劏嘅程序仲慘過虐待 點解得貓狗啲人會可憐 其他又食得咁開心呢?

連動物都可以以貌取之?

真心唔覺得食狗食貓有咩問題，你平時食牛食雞食豬都係咁食㗎啦而家得貓狗有生命？

法國貓貓禮志好耐無上水
唔通

你認同食貓
即係你其實心底都係支那人基因
宜家西方文明思想 係唔食貓狗, 係普世價值

跟邊個你自己諗

咪亂扣帽子合理化自己既醜陋啦
我唔會無啦啦想個三唔識七既暗瘡肥婆死

應該好難食

班仆街垃圾食屎算啦 食肉都晒撚左 成班垃圾食乜撚野肉

笑咗 但又比喻得幾好

連登仔咁多年都係咁
一講到貓狗就會高其他動物一等
明明自己都不斷食緊其他畜牲
除左食齋嘅人之外
我覺得無咩資格話人地食貓狗
尤其人地法律准許之下其實無咩問題
最可怕係將狗貓同人擺埋一齊
話遲早食人嘅都講得出

....

1. 褲穿窿
2. 火燒後欄

屌佢老母！！！！！！

仲有人講緊貓狗點解唔食得
真係唔好怪外國人點解當埋你係支那人

點解食人唔得?

下次可以食後生女...

以前我家鄉有10隻狗 ，都係咁嘅下場

街邊串燒=老鼠肉

最好笑呢班人會用好多歪理合理化自己既理據,好似陳百祥咁
我記得最離譜舊登有人話你呼吸都會殺到微生物啦咁你又吸

抵佢做中國人
正仆街

貓貓好無辜

屌 滅絶人性

Lunch time睇想嘔

食狗都算理解，因為主要食肉狗 唔係寵物狗
屌你 食貓真係

做人有啲主見啦
下下都要搵人嚟跟
唔識自己話事
執輸行頭慘過敗家呢啲華人劣根性根本植根喺香港人心底
香港到依家都唔能夠成為主權國家就係因為你班因循苟且既劣質華人

敵反我擁

貓食完就開始食人喇.
習總,快D去Iowa 簽咗佢,記得割晒D韭菜帶足錢嚟.
thank you.

食貓狗無問題係支那人既價值觀
你認同既話其實你應該要回歸返你既祖國
唔好留係香港呢個接受西方文明價值既地方

至於係咪偽善?係架喇, 咁你跟唔跟?

我屌你老母冚家死清光落地獄啦

要有寵物同動物嘅概念。

佢食自己屋企隻貓喎，正常都當佢係屋企人。而家又唔係冇野食要食草，只係因為食唔起豬肉就劏佢黎食，都講唔去。冇豬肉食未食雞肉囉，雞唔係好貴姐

邊忽認同食貓?

最撚憎啲大愛撚 咪撚想扣我帽

西方文明就係咁定義
你一係接受一係選擇第個文明來玩
理論上係矛盾但文明唔係自助餐
你選擇左就要守個邊既規矩

食人邊個話唔得?
你去無犯食人法既國家都可以食
就算你去犯法既國家食都無話唔得
不過你要負返個法律責任
就算法律都只係告你謀殺,非法處理屍體,無話告你放人肉落肚
同吸毒一樣,無人話唔食得,你咪食囉,不過食唔晒告你藏毒之嘛

屌佢老母

支那幾十年前已經有人食人啦
共匪執政 歷史只會不斷重演

正一仆街屌佢老母

屌 好認同你

點解同西方價值一樣就係冇主見
見支那價值就係有主見?
你睇下你, 支那基因入晒骨

寵物豬同街市豬肉嘅分別只係運氣

無錯 豬牛雞其實都好可愛
點解食佢地又得？
所謂愛動物既人好偽善
利申 我食素既

拿,又一亂扣帽子一歪理
我係理解支那人既價值觀
唔代表認同

正如我理解印度強姦人,反而係個女既犯法
唔代表我認同
柒少陣啦

屌，唔好撚嘈啦集中火力屌鳩支那賤種 槍口對出啦

我唔僞善，淨係想知貓補身架咩

國民豬嚟就唔使咩?
各省自治,四族獨立,去你媽的中國.

知唔知咩叫civil disobedience
法律唔係大晒
如果你覺得犯法=道德上有豬
咁你同藍屍無分別

睇過youtube 有好多有錢既大陸人都有拍養貓channel , 應該都會幾多人會小佢

咪撚再送大禮！

你梗係無睇國產零零柒定

你講得岩西方就玩偽善
支那就係玩真醜惡
做人做狗
自己選擇

原來係公安

豬牛羊雞魚永遠不被重視

我屋企養牛嫁
咪食牛排啦

係大陸食貓合法
想問有咩問題

垃圾人種，點做得出

根本食貓狗撚先係最撚雙重標準
不嬲都講緊多人鍾意貓狗咪唔食囉
佢地就要求萬物平等, 所以牛羊食得貓狗一樣食得

咁即係食貓 殘唔殘忍呀

唔好咩理解但唔認同啦
成個黑警咁, 唔完美但可以接受有乜撚野分別
懶係理性咁, 食唔食貓狗從來都唔係理性架啦, 睇大眾鍾唔鍾意個種生物架姐

答都唔敢答
怕人話你支那人呀?

冇人養豬邊有煮畀你食

貓同豬咪差唔多
無人可憐豬

五毛咁既post都出黎帶風向o

仲問點解唔食得貓狗，根本唔係香港人o
你地咪落黎香港食貓/狗肉囉，記得叫埋香港朋友一齊

未追晒post，有人講咗瑞士食貓狗合法未?

都話佢地係支那人黎架啦

相信佢地好多都食過

唔覺有問題

有 陳秋實

Dllm 支那食貓鬼🙀🙀

嘩屌你老母！

如果單純為果腹，其實冇乜好批判。而家最大問題係佢冇尊重生命，食佢唔緊要，點解要放上網先？

咪撚答我 唔同認但理解
你是但問下一個西方人會唔會理解支那人食貓狗

一係跟西方一係樣支那
話冇問題個D自己諗下去邊邊
唔好答我要主見, 呢個世界冇人理你既主見呀

屌你老母死支那賤種

你可以食素
不過花花草草都幾慘
自己種完啲菜之後食菜
遲啲會唔會食埋自己仔女

支那真係一個山番人渣國度

如果支蝗連貓狗肉都食唔起，咪會食同類？

仆街 即刻返去屋企睇下自己貓先

？？？ 夠薑以後食嘢唔好post IG

on9,你搬得civil disobedience好心你思考下我講既野先啦
諗下咩叫道德咩叫唔得
道德對錯本質上就不存在

我無講過佢食人食貓係等同我既立場
我係理解佢既立場係non cognitivism
即係藍屍無腦係正常事實,但唔代表我認同

咁你食乳豬 燒肉有無放上網啊？

人地講左話唔應該食貓
你又話中國傳統食物乜乜柒柒
人地對比返外國
你又話乜都跟外國冇自主
咁你想講乜姐

希望班仆街快啲死

因為就算係支那食人都係犯法
當然你可以唔當佢地係人
正如記得有巴打提過你去食人族範圍係國際允許佢地食左你

屌佢老母，豬那人

車，食貓有乜出奇姐，係中國，係平常事，濕濕碎喇！

唔係5毛
點解唔食得貓同食狗
呢個問題係由高登帶到今日連登

我睇都係想重申返支那人可以幾野蠻

放上Twitter
叫周庭去日本講呢單新聞

就嚟變秒經

DLLM係咪癡撚線

有冇買過燒味飯

你呢d真係冚家產
講講下都要屈人係黑警係支那人

食貓殘忍呀,咁食豬食牛唔殘忍呀?
答我啦,淨係答我食豬食牛殘唔殘忍呀
唔好答都唔敢答呀

你就成個藍屍咁啦,對自己有利既野就可以搬龍門,將個天秤則埋自己果邊都話正確

ON9 ,唔犯法就咩都得呀?
法國都改例唔比整鵝肝啦
即係 未改之前就唔殘忍
改左之後就變得殘忍
你既道德觀原來跟住法律黎走架喎

究竟幾時會禁 希望佢永生永世不得好死

想嘔
臭支那人

好啊 退100步
咁佢影乜撚野相

食貓狗完全無問題
因為多人鐘意貓狗就跟佢地唔食?
咁夠多人奶共啦你又唔跟去奶

正確
沙士時話果子狸帶病毒
食野味文化沉寂一時

中國人真係

支那人邊有底線

起初我都覺得狗貓做咩咁撚高級
應該萬物平等
對唔撚住
西方社會貓狗係朋友係高級d
係大家共識
唔係單純道德問題
無得解

DIU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好嘔心!!!!!!!!!!!!!!!
生蕃黎架

易子相食不遠矣

咁你食乳豬之前有無影過相

公安想威啊嘛 咪食完影上黎比人睇

香港人，習慣下，咪見人食兔仔都瓜瓜嘈喇！

DLLM

你搞清楚我係反對食貓狗肉
我係講佢搞錯左反駁既一定係5毛咁解

班愛貓撚又再癲多一層
講兩講屈你係藍屍,支那人,黑警,五毛,風向撚
連登新風氣,意見唔岩就係藍屍,支那人,黑警,五毛,風向撚
惡撚過共產黨
通常耶撚就會咁,唔信耶穌就一定係魔鬼

點解狗同貓唔食得,豬牛羊食得

要擺埋屠宰過程？
同埋豬點同貓比？貓係普遍黎講係動物唔係家禽 咪撚偷換概念啦

大陸人連蝙蝠都食得 呢d小兒科啦

一講韓國人都食

無人回

咪一早話撚左係偽善囉, 大家都殘忍咁又點呀?
宜家2019年普世價值就係反對食貓狗
你就話食貓狗可以理解
我就理解唔到喇,因為我係個接受左西方文明既人
完全想像唔到食貓呢樣野
不過你就唔同, 你連D骨髓入面都有支那基因
你係咪大陸出世架

貓係寵物 豬羊牛係家禽

秒殺

我估下佢地點回啦
韓國人食就代表我地都要食既咩?
西方價值觀唔食架

對佢黎講唔係寵物唔得

韓國 係連登根本=大陸
冇人理你係因為根本不值一題
當支那處理

上網大把片係教你點烹調魚la。

啲人憨撚鳩 貓狗定位係寵物 豬羊牛係家禽的唔明啲人拗乜撚野 咁夠有食人族 唔撚通食人又冇問題？為駁而駁

佢劏完之後po上嚟係咩心態

屌你老母！！！！！！

又再左搬龍門啦,煮好影得,未煮好唔影得呀

咁你想講咩？
人地都出得post，使唔使你走出黎同人講佢地食貓係事實？
e家就係講緊唔認同呢件事
你絕對可以反對食牛食羊食豬，
但同大家講緊反對食貓有咩conflict位？

覺得威

魚點同？同埋依家佢係教緊人煮野食咩為駁而駁，又搵唔撚到piont

我思疑係你做既

兩樣野根本唔撚同 有乜撚野好搬
一個寵物一個家禽

唔好嘈啦又拗到2046

屌你老母，死支那你啲同胞都低賤架！斬埋去食啦，反正有咁多

賣魚佬會示範點斬魚 都係屠宰
好殘忍好恐怖啊
承認自己物種歧視，偽善啦
乜撚野偷換概念

P牌仔學人講5毛 #301552

我睇完都好想攬自己d貓
唔會比人傷害佢地

支持

cls
幾時食反支那人肉

屌你老母講極唔撚明
貓既普世價值係寵物 魚羊豬牛係家禽
點撚樣比？

點解唔同呀屌你老母
我屋企幾十條寵物魚
定係你想話魚係家禽

拉
Blocked

好撚核突
屌你老母

唔好意思 瑞士人都食貓狗

連登仔代表西方價值同瑞士割蓆

佢地係唔係都係生命啊？物種歧視

幾撚時死哂呀班仆街
食左個鄰居仲撚好啦

點撚樣物種歧視咪撚扮大愛撚啦
咁唔撚通你殺曱甴個陣我話你物種歧視？
憨撚鳩 物種歧視？咁即係食人又同食豬一樣正常啦

屌 天滅中共！

咁真係冇。不過如果有人影隻乳豬，再語帶嘲弄咁放上網，其實都係唔ok。本身個世界就係弱肉強食，如果世人唔會走去批判獅子老虎食肉，咁其實都冇得批判人食貓，否則對人係唔公道，係雙重標準。所以在我而言，食貓依條粉腸最大問題係對生物唔尊重，明顯為左要人關注佢先放上網

寵物魚食得？咪撚撐啦 你養個條魚仔會唔會拎黎食？

班愛貓撚根本未清楚人講乜
一係所有動物都食得,一係所有動物都唔食得
無中間架,中間既就係你自己呃自己
仲有條傻閪話咩學西方文化,我都廢事再應佢

我d鬼佬friend黎到香港見到雞腳豬紅都話好撚想嘔
唔知條西方撚有無屌人食雞腳豬紅殘忍

你講野之前用下腦先la,同埋爬下文
睇下我講左咩先
駁你係因為你個point有問題

回覆到好似小學雞咁為咩
網上大撚把處理雞牛豬既片影相呢點係絕對無問題
問題係出在佢係隻貓
唔係因為佢影左相

單單講未煮好點解唔影得?

支那國文化關我撚事

死支那人

咁人地係咪食你隻寵物貓呀傻閪

事實係 正如毒撚無人要 靚仔機會多啲一樣

又唔係浪費食物 食貓有咩問題?

屌你仲要有圖

er....er.....er.....
瑞士....瑞士人唔岩囉

人地唔係大愛,係屌你假姐
我食牛食豬但唔會話食貓唔得囉

人類本身都係偽善 其實真係無嘢好拗
而且支那人價值觀本身都有問題 更加要死
所以唔明拗嚟做乜 每一次出依啲post 就會為依啲嘢拗到2046

嘔咗

30萬新開既AC話一個1xx number既係五毛
講完自己有無面紅

咁人食唔食得

sorry就係歧視
貓狗係西方文化定義係高一等
無解嫁
你玩得呢個遊戲就要守呢d規則
否則就會俾人話野蠻國家/城市

支那鬼國一向無道德底線

點落到手
幾時地震震死班仆街

屌你老母 攞條支那佬條命10次都唔夠填隻貓貓條命

無敵神駒呢個名都未聽過就知邊個係真五毛啦
未必既,可能係00後啦

寵物石斑

都話退100步佢食貓冇問題但佢影晒相擺上網做乜撚仲要影晒貓頭又剩

佢哋連人都食啦 點會落唔到手

我只係講件事得唔得
同我個人認為殘唔殘忍係無關係
所以並唔存在我嘅道德觀跟住法律走嘅邏輯

而我認為畜牲平等
除非你唔食動物淨食齋
所以我覺得食貓狗豬牛羊都無分別
佛教夠唔食牛啦 佢地都唔會強加於非教徙身上
你明唔明咩係真正嘅思想自由?
你學習嘅價值觀可能只係因為你認識嘅文化集成
但唔代表一切都岩
有啲野無分對與錯
亦唔一定要強加於其他人身上

當然最後再考慮嘅就係法律問題
依條係另一條道德以外嘅底線

而食人 即係食同類
你都問得出
竟然將人同貓狗相提並論真係荒天下之大謬
我都唔知邊個殘忍

屌...仆街啦

係我講得唔好,所有動物係指人以外
屌你老母再講人既柒頭用腦諗下,殺人同殺貓狗係咪同罪,你老母係咪當你寵物咁養,有病同你睇獸醫你先再問

食貓食狗呢個問題已經玩左好撚耐
高登以前係月經post來
唔識個班

同意

遲啲香港會好似廣西文革時，食「狗」。

我諗講到貓狗大部份人第一時間都係諗寵物 唔會諗食物

西方人煮既野 睇見都想食😋😋

屌你老母支那人冇一個係無辜

btw 呢啲就第一張相已經高清大圖 講左慎入都唔好第一張圖就係boss呀

大大隻慎入喎

send出外國啦

依個POST又捉到曬成班偽善撚
等我逐個MARK低

偽善貓撚

講咁多把撚咩
我愛貓所以所有食貓嘅都係陷家剷
就係咁簡單
掉轉你愛豬你都可以屌我食豬,吹咩
我就唔明喇,又唔係鐘意食貓,但又咁支持人地食貓
總之香港地食貓食狗就犯法嘅
咪由得班人同支拿人同聲同氣囉

普世價值=你自己？
一講貓狗你會諗到食先？

同樣都係動物 點解唔食得

支那人咪會咁諗 而且覺得無問題

點解食寵物就係殘忍 食非寵物嘅動物就唔係殘忍

幾撚膚淺先睇到人地係支持食貓

真心想問做乜撚 普通人會覺得食貓狗仲要將屠宰過程影相擺上網係正常？

一開完張圖就拉走，癡撚線

個腦發生乜事？

人地睇開獸醫又話你知咩

又黎宇宙大戰

其實依個topic 由高登拗到嚟連登㗎喇
總有一堆人會問食狗/貓有咩問題
又話食牛羊雞有無問題
然後拗到2046
所以根本唔洗理你係咩人咪認同啲咩

用紅色大隻字就有道理？憨撚柒鳩扮乜撚？事實係好撚多人養緊貓狗做寵物而唔撚係做食物做乜撚野要合理化呢啲行為 仲要影撚晒相都話冇問題 扮乜撚野理性

同上面班人一撚樣囉

uk有案例為生存食人

為駁而駁好撚型？

咁正常情況都唔撚會食寵物啦你又撐？憨撚鳩

推

認真定蝦膠

支那人都係動物 點解唔食得

我真係屌你老母再望返我隻貓 鬼國14億人石個係無辜

diu cls

社會已經失去了整整兩代年輕人
我會放棄這些年輕人了，不會再浪費時間去跟他們講什麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做什麼事情。

駁唔撚到話鳩人弱智，睇唔撚出你個憨鳩仔幾有智慧根本貓狗都係寵物唔撚係食物 咁都要死撐同化

一係支持
一係反對
你地講嘅

咁講啦，動物無分貴賤既
專門養嚟食嘅話其實無咩問題
豬牛羊雞都係咁
平時我地食嗰啲急凍肉養/殺既過程都可能好差架
但係捨得因為無豬食就殺左自己隻寵物嚟食只能夠講呢個人好無情
好似以前鄉下婆婆比我養鴨仔，原來養大咗係攞佢黎食嘅...我寧願一開始唔好有情感關聯仲好啲

認真講到打仗打到生死存亡/大饑荒既時候，人都要食樹皮，冇能力照顧隻寵物既時侯...
我諗有三個選擇:
1.放佢走自生自滅
主子由細到大養尊處優邊自己生存到...
可能一放走就俾人捉左煮嚟食

2.用最快最少痛苦既方法整死佢
其實我唔知主子係咪想生存，可能佢想呢
可能主子淨係知我好驚我好肚餓，點解奴才唔放飯比我食，係咪我做錯咗啲咩所以佢罰我

3.保護主子(唔好俾人偷/搶去食)最多就一齊餓死既姐
如果我餓死先過主子，咁主子其實都...

好撚痴線

痴撚線

支那人真係痴線嫁屌

咪淨係識同化所有生物囉

佢哋不嬲無乜道德觀念所以好多人都覺得無問題 連立法監管都無就知咩事

好後悔入左黎
屌你老母仆街支那

好多人都屌緊愛貓撚假喎
學阿叻睇唔到既閪野？

班14億大陸喱唔係成日吹國家點強大咖咩?家下做乜又話連豬肉都食唔起?

唔批判佢食貓，但自己親手養都落到手

屌 唔覺係單純想食肉
特登斬到咁

屌你老母死支那曱甴，唔絕種真係會遺禍地球架

D
L
L
M
！
！
！

人地真瑞士人食貓食狗

你唔食改咩瑞士寶 咪影衰西方國家

嘩屌你
一入嚟嚇撚死

咁你答我
你支唔支持大陸佬食貓仲要擺分屍相上網

仆街啦屌你老母，好撚嬲係咪有病？

瑞士人係食狗冇錯
不過你po呢間嘢係假既
唔識上吓網check吓先po
就唔會柒得咁應啦係咪

我覺得最大嘅問題唔係佢食貓，而係咁樣影相放上網嘅行為。食肉嘅同時都應該尊重生命，如君子遠庖廚。就算我哋食豬牛羊，都唔會故意將條新鮮嘅屍體用嚟當玩具啦

買不起豬肉 卻買得起iphone

因為人係世界主宰，判定咗動物係有階級既

好食樣衰就用黎食
唔好食得意就用黎養

覺得有問題唔係因為生命消逝，你用消毒藥水夠殺生啦，你唔會覺得有問題㗎。呢個支那人係錯，因為佢食咗大多數人唔食既動物

唔好咁撚偽善話眾生平等，重來生命就係有高低之分。

btw, 條仆街殺貓食，我希望佢所有親人他日都會被殺而食之

用消毒藥水殺咩生

你係咪唔知咩係生物

翻譯做英文

上面幾條友都一早Block左

唔支持呀，任何動物都唔支持
不論貓豬雞牛羊

幾時會有兩腳羊

肉球係用黎模唔係食

你唔反對同性戀，咁係唔係等於你會搞gay啊？

龍虎豹其一
大陸一向有

諗起有個中國網紅成日拍片搵on9理由食老鼠

有一千個理由竹鼠華農兄弟
但呢啲竹鼠係鄰國賣好貴下

我真係屌你個老母 呢條友下世做豬 一出世就煮嚟食再投胎做豬

link入面有煮狗圖，痴撚線

龍虎豹分別係指邊三種動物

痴撚線 連登貓奴暴動都似

啱 我都好撚鍾意貓 但如果係捉鳩人地啲貓去食 就真係不了

植物都係生物

Tl; dr

又係你地講嘅
只有支持同反對
無所謂咩唔反對
你地就係不斷咁幫大陸食貓食狗文化辯護
再將所有屌呢個文化嘅人都講成偽善
我講多次
食貓同支持食貓嘅都係陷家剷
因為我愛貓就係咁簡單

其實現代人一出世就被教育食肉無問題
有心理學家稱之為carnism
網上好多影片已經赤裸裸咁講pig farm, cow farm係點樣
希望大家睇完有所感悟

其實係普世價值～ 世界某程度上是偽善的

lihkg黎架一樣姐

你唔好養寵物

智利都有
飛機失事

躝返天涯/百度啦，支那人
Show Blocked user - 飛行者

食「龍虎鳳」

🐍🐈

幾撚時食埋自己

其實生物只是有機機械～

照住做先有資格

其中最有名也最嚴格的辦法，莫過於正統耆那教的素食主義。按照他們的說法，生命可以分成好幾個不同的等級，而等級之上下則決定於感官種類之多寡；植物只有觸覺，所以等級最低。但等級低並不表示就能任人魚肉，因為再低級的生命也是生命，也有它的感受和痛苦，立志解脫的修行者不可以不關顧。
但是，如果植物的生命也有價值，那麼徹底的「不害」就不可能實現了。你路過草地，固然踐踏生靈；就算走進樹林，也會有意無意地擦過樹葉，叫他們難受疼痛。若想活到明天，你更得吞下不少草木花果。所以從一開始，耆那教徒就知道自己的方案只能算是妥協，是把傷害減到最低的次佳選擇。
這個不夠理想的無奈辦法便是：只吃已經落在地上的水果，以及快要墜地的蔬菜米麥，因為它們已經「死亡」。只吃新鮮製成的芝士和乳酪，因為它們還未腐壞，腐壞便有霉菌，而霉菌也是生命。蛋當然碰不得，因為它會孕育出擁有五感的高級生命。番薯和薯仔也不能吃，因為它們長在土裏，是植物的「根」，把根拔掉，整棵植物就活不成了。無花果不能吃，因為它透過胡蜂授粉，胡蜂寶寶也時常住在上面，哪怕只是吃掉「垂死」的無花果，也可能會傷害到胡蜂的生命。蘋果、茄子、番茄和石榴不能吃，因為它們的種子太多，吃掉一個就等於殘忍殺害十幾個生命。不能吃椰菜和西蘭花，因為它們的葉子長了太多層，其中說不定夾藏了甚麼肉眼看不見的小昆蟲。其他的蔬菜要是長得一副「快死」的模樣，倒是可以放心享用，只是必須小心翼翼地一片片葉子剝開檢查，否則誤吃菜蟲，那便犯下殺生重罪了。
這還沒完吃。因為就算你小心到這個程度，你到底還是很難百分百地確定自己有沒有誤殺生靈。所以，最好把食量控制到僅足以維續生命的最低限度，就像南傳佛教行者那樣過午不食，再加上周期性的斷食（當然啦，零嘴自然是想都別想）。

龍虎鳳

見到你d紅字，都覺得fail
算啦清

都係動物啫
正常情況下點解人唔食得
貓又食得
咪一樣有差別對待
只不過準則唔同
同埋屌人老母唔會顯得你有道理

咩味

咁做乜講到明慎入你仲要入來

真係痴撚線

再簡單d,你愛既野就唔應該食

G持

我屌你老母啊祝佢下世做貓糧

其實理論上乜都食得～但經過多年進化 身心理都改變了 好似食猩猩引發愛G病

自己個仔都照食，不意外

我屌~恥與為伍！

(講到朋慎入都要照入，我抵撚死)

咁respect you囉
又係果d唔食素就唔好話愛動物
ok咁食素啦，又話種菜都有感情
都唔知邊個先係大愛膠
我屌曬你地班仆街食貓無人性！

屌 呢啲就有圖

因為約定俗成
西方主流文化準則（你可能好憎嘅嗰種）
我答咗你啦
你快啲答番我點解正常情況之下
人唔食得
貓又識得
點解要有呢個差別對待
我係咪都要加番個

世界大戰在連登

屌你老母，依啲post仲要拗到幾時

真正嘅生番

屌！

你講啱
呢個就係規範制約
當然可以嘅，都係少食啲好

唔好再買東江水

點做得出架

Share 比國際睇

大把動物會食自己同類～

好唔好食過豬？

貓有肉？

你係男定女
男嘅話係香港你係咪會易服出街
唔係嘅話
你咪都係無腦跟風撚
仲有呀
駁人前
Google下都唔做

大隻紅字都係攞嚟柒
你今日喺條街度打咗飛機未
反對約定俗成有腦唔跟風

相信就快會食人

無野下？食都無得食？

屌，唔好殺我

屌你老母不推文回應啊

接受唔到 任何人食貓lor

係邊個隻貓都唔得呀

家禽其實好足夠人類食用，基於環境問題我覺得文明既國家都唔應該無止境咁食其他生物，未來只有減少類別唔應該鼓勵增加。中國唔算文明國家好多農村仲饑荒無肉食，唔怪得佢地。但香港人屬世界頂級城市絕對要跟主流。

前排凌晨先睇完寵物台啲過身post
我忍唔住喊出泥
跟住出廳攬住主子 先可以尋求番啲安慰
你老母 今日見到樓主個post
嬲到仆街

富有特色的社會主義

駁唔到

連豬

所以我想食連豬

我屌

動物學中，同類相食是指以同類作為食物的行為。在動物界中，這是常見的生態互動，記錄中有逾1500物種有此行為。[1]同類相食在海洋世界中較為常見，通常陸地上的高級物種較少發生此現象。

Cannibalism is the act of consuming another individual of the same species as food. Cannibalism is a common ecological interaction in the animal kingdom and has been recorded in more than 1,500 species.[1] Human cannibalism is well-documented, both in ancient and in recent times.[2]

好簡單，你養隻健康嘅豬牛羊要用菜就得，養健康嘅貓狗就要肉。邊樣化算啲？所謂先建立今日人類會食大自然一級消耗者嘅習慣嘛。

屌我有養貓 見到好撚想嘔
冇人性架

呢啲就有圖

兩腳羊 好閪正㗎

食小啲肉會死咩？

牛釋放大量二氧化碳

你地果班話人食貓同食豬無分別既人真係同強國人差唔多 點解世界主流唔會食貓狗？因為貓同狗算係人類既朋友 以前狗係會幫助人類打獵貓幫助人類滅除鼠疫 屌你老母幫人類咁多 仲要去食佢地？

食都算
斬完影相放出黎係咩玩法
除左心理變態我諗唔到其他原因
呢種人分分鐘遲啲出街亂斬人個頭又po出黎

支那低端人口連豬肉都食唔起
感謝黨 感謝甴主席

仲要排埋d頭手腳係度做乜柒

動物點會無分貴賤 文明社會貓狗遠比豬牛羊雞高級

但你養隻健康貓狗要幾多隻牛同排幾多二氧化碳

btw大陸狗食屎啦

你口中所謂嘅少數例子就唔係例子
仲有你易咗服未呀
答我啦
有腦唔跟風
唔好逃避我嘅問題

多謝你補充

鄉下d猫狗通常 食送尾 食剩野
養到咁上下大 就由佢生仔 再賣
支那人習性不嬲係咁

笑到落地獄

唔關事啦，大陸佬不嬲食野味

好得意

屌出黎

巴打你個切入點咁有趣嘅
btw養牛嘅成本比養豬同羊高好多
而鬼國養佢地所謂肉狗嘅成本低過豬羊

素撚表示咩動物都唔應該食

牛係農業上都幫左人類好多......

其實養黎for食用既狗既FCR同雞差唔多
都係食飼料
高效過牛羊
利申：覺得食咩唔係問題 人道方法屠宰同唔好殺寵物就得

同墨西哥毒臬同級！！！

好痴線...點解落到手

其實養牛羊係無雞豬狗咁高效
其實咁多個世紀都仲養黎肉食用原因都係不外乎fcr高 好食 易養
如果符合呢d條件 加上屠宰方法人道 諗唔到有咩理由唔食
馬 袋鼠 鹿 兔都係咁食啦

仆你個街

仆街 呢d就有圖

小見多怪, 人哋警暴暴咗幾百年, 你哋好似發現新大陸咁

你使閪理人哋有幾多年咩, 總之凡係對支那不利我哋都應該多加利用

乜村口隻狗係你嘅咩？

咪係，有d人養豬做寵物，你咪又照食豬肉，都係因為佢得意你咪覺得佢可憐lor，咁有同情心就死咗佢，咪浪費地球資源，d動物同植物俾佢地食都好可憐架

個post好多素食撚

食完會即刻死，因為佢哋平時食好多有毒嘅嘢

我覺得貓好得意,但食佢地我覺得又冇咩問題。事實上佢地都係動物。

咁我又覺得食豬係道德過食貓
理由好多
1。貓食肉 養既成本多，同埋一樣需要其他動物既肉去養貓
2。貓肉少 唔抵食 痛苦既數量多先生產到同等既豬肉
3。文化同埋對人類親遠角度，呢啲野本來就潛藏一種道德。(不過我唔覺得可以套用係中國度。

不過用呢樣野罵中國又幾難成立既

林大總統都係動物

狗肯定係最低效
狗生長速度慢到閪咁
大陸d人食狗主原係偷返來成本低
所以賣狗肉賺得多,禁極都有

我屌你老母臭閪仆街大陸佬

咪on9
主要食既狗係肉狗
人地食狗肉講既係一黃二白三花四黑
寵物狗比多數食狗肉既人黎講係送都唔食
係有偷狗 但主要來源都係養
但偷本身已經係犯法野 同狗唔狗無關

講笑
你計下一公斤狗肉
要幾撚多公斤糧食先養到出來
肉狗

你估大陸野生同人養既黃狗白狗少?
人養既多數細狗?
大陸大把人養唐狗來看門口

我 屌 佢 老 母
唔撚想拗貓狗同豬牛羊嘅差別待遇，淨係知道我好撚嬲啊屌佢老母

講多少少 養狗大概半年已經有差唔多100斤
fcr大概係2
而且狗一生都生好多胎
客觀黎講係一個唔差既肉類來源

都話fcr係2 同雞豬差唔多 贏牛
同埋肉狗係易養 半年左右可以食
有無人會冒險去偷係大陸我真係唔敢講
但偷係另一樣要討論既野

食屎啦死仆街

你憑乜野決定貓係高級?

肉牛既fcr大概係3 姐係無咁高效
但由於係食草 易養 所以係人肉食主要來源

唔駛討論
係年年一車車咁偷去賣

就算生得快既狗
半年仲係好細隻
有幾多肉
你諗下半年餵左幾多糧俾佢食

呢個係現實問題，因為狗係無豬牛咁普及既密集畜養場，所以係中國狗肉係偷番黎既比例係高好多

呢個fact唔影響食狗係咪唔道德既判斷 但會影響中國容許食狗係咪唔道德呢個判斷

77個正評係咩料

食用肉只要果隻野無同人有感情上既聯繫 同埋屠宰方法人道 我就已經諗唔到咩理由去唔比人食

但問題係就算中國既狗場都唔係咁盛行

希望所有貓貓狗狗來世如果做貓做狗都唔好出世係中國都唔好被人捉去中國

不過另一個現實因素係，就算大陸唔比食狗，啲人咪一樣偷食狗，咁可能索性規管狗肉既人道屠宰仲好

咁就要視乎每一個省份嘅民情如何

well said

仆街大陸狗RIP 貓貓

世界大戰post

冇豹係鳳先啱自
蛇貓同烏雞

咁鍾意問啲形而上問題不如問下你做人有咩意義啦仆街

咁呢樣野係到底係要應該禁偷野定禁狗肉

都係動物啫，人有飲食自由，食貓無乜問題

咁點解你接受到食牛雞豬羊魚

一個食貓帖又攪到連登內戰

唔知點解支那好撚中意食豬
100蚊斤豬同1蚊斤牛
佢地都係買豬

我dllm

換左食貓果個係非洲人連登仔應該冇咁大反應

希望你係假膠

不過咁係支那，人都係咁劏

屌驢仔系

香港人，殺狗！

：點解要食我

點可以咁對啲貓仔

唔使憑，人類社會約定俗成
當然你可以發起改變
但起碼而家貓係寵物，用黎畀人錫
牲畜就用黎食，痛快地殺滿足道德要求就可以

瑞士火鍋很出名，但瑞士人不流行「滾三六」，卻是像醃火腿一樣，用大量鹽來醃製狗肉和貓肉。有農民解釋：「這樣一來，就沒有人知道那是甚麼肉了。」

屌你老母，支那垃圾唔配值得人尊重

負皮既人試下駁下?

他朝君體也相同

普世價值唔食貓？你用中文係咪支那人呀屌你

好多死左膠

屌...自己養都食得落!!?
唔好同我講話佢就餓死呀...

冇野憑，佢鳩up

雖然我極度反支
但係唔多明食貓既問題係邊

好多國家都有食貓狗

你都識講社會約定俗成 人地中國社會風氣係咁 你地香港人憑咩用香港既風俗批評佢地食貓?

我們中出了77個支那人

問題佢影埋相出嚟 根本有心搞事

世界大戰正式開始

重點係佢本身唔係為左養黎食

農場究係自己養大啲百呀牛呀雞呀 咪一樣照食 你唔俾佢都係當一家人？有咩分別啫

有養開就唔會食
無養開表示你中意食咪食

你咁講嘅，食自己個仔都冇分別

係就拉晒全世界，全球化咗幾多年呀

屌 睇到好撚嬲

人類社會風俗決定 就唔係道德係風俗
道德可以應用全世界先叫道德
而且食貓狗係大陸文化 以你邏輯大陸食貓狗係十分合理

係香港批評都唔得？
香港人係香港論壇評論中國嘅風俗都唔得？
你邊樹人呀

睇完好自然咁講左10次痴撚線

甴近平

咁又唔係，我不嬲用世界公民把尺
寵物用黎養用黎錫
牲畜用黎食

養黎食同養黎做寵物就係有情感上嘅分別。你自己隻貓狗死左唔食左佢，同有農民冇肉都唔會食幫手耕田果隻牛一樣。

咁你對佢冇感情你未食囉。

嘩 屌你老母

姐係好似印度人睇我地食牛咁姐。唔同地方有唔同飲食文化。 有d地方食蟲。有d地方唔食內臟。 奇實有咩問題？。利申 從未食過貓

之前有個農村網紅好鍾意影佢養同食竹鼠

意大利食兔，韓國食狗
又唔見上面班道德撚屌
不過放上網真係onL9

我覺得淨係對食貓反感又好似對d牛牛好唔公平

全球化幾時變左文化統一痴撚線
就算全球得番一百人食都應該尊重
普世價值唔應該係因為人數而決定

或者x咗你唔知啫

首先，d貓係佢自己養既寵物，

照顧佢哋係佢既責任，

係投入左感情既家中一份子，

唔係為肉食用途而養既動物。

其次，因為猪肉貴就斬死自己d猫黎食
自己仲要用緊iphone
真係睇到我眼火滾
仲要影相po上網？
屌你老母博眼球？

自己養嘅寵物都可以因為咁既理由痛下殺手

咁其他生命呢？

根本連人既同情心都冇

唔好講咩
豬牛羊家禽都食得，點解猫狗唔食得？
因為嗰隻係你既寵物，
佢當你係可以信賴既朋友架

將其他生命同佢地既感情當玩具，係極為可恥既行為

唔尊重生命者，
亦唔會被生命所憐憫。

sorry for 1999

親疏有別

身為貓奴唔敢睇

普世價值係唔會攞 屍體 嚟玩

我明你想講咩，但以前香港同普通養村散養啲小動物 雞 貓 狗 都會當寵物咁 然後宰咗都好普遍雖然我都唔會接受到養好耐同住同睡既寵物雞都拎去食
但可能對啲散戶黎講寵物同肉畜既界線好模糊

佢都食咗

真心rip

師兄你有冇入過街市

形而上問題嘅研究通常都爭議多多而冇定論。其因部份係人類知識嘅主要來源 —— 經驗事實 —— 唔足夠解決形上學嘅爭議；另一部份係形上學家用語成日混淆不清，因而佢哋爭論時九唔搭八。

反感係因為習慣問題姐。 由細到大生活環境都話比你聽豬牛雞用黎食用 所以你先唔覺反感。 鬼佬夠覺得你食內臟好撚恐怖啦 一樣道理

一講到道德問題，就無公平之說
但係諷刺既係當權者永遠會話會公平對待任何人

你見到 佢玩 屍體？～

咩叫玩 食之前影相叫玩? 咁香港人日日都玩緊屍體

我鄉下以前有養狗 印象中養過2次
本身細過有少少怕狗 但同佢地對得耐開始熟絡左
就係果陣 佢地就唔見左
第二次由狗bb養起 點知都係隔一排就唔見左
之後問返啲親戚 佢地話比人偷左

OK 你真係戇鳩鳩

ok 你真係戇鳩鳩

你都係入返青山算喇

同荷蘭叻一L樣～

會覺得係新聞會畀你保留會變成遊客區，但一定唔係日常生活

想養拎養隻英國短毛猫

原來你上次問人領養貓仔係別有所圖

你突登養貓狗嚟食就話食物啫 屌你老母寵物都食

你的寶寶

我連死物有時都痛心

啦,就咁。林大總統and friends果班呢,就叫賤種,係對呢個世界零貢獻既。
而動物係世上循環重要既一部分,唔好詆毀佢地。

文革咪係

其實同樣係獸肉 點解唔食得 佢又唔係虐待動物
人之所以係人 係因為有不忍人之心 唔係不忍獸之心
自古以嚟動物都係低人一等
對動物的保護係近百年的事
然後先有人道德進化
開始提倡人道屠宰
又有人開始唔食肉 食素
但佢地唔能夠迫人唔好食肉
弱肉強食係大自然定律
而且肉的營養密度比植物多
人固然要從不文明走向文明
而家食肉造成動物的痛苦係不人道 不文明的

但將來假如量產到人造肉 成為主食
有人再食動物的話 你至同佢講道德啦

而家一啲食豬牛羊既係度話人食貓狗
真係幾偽善

嘩 屌 自己養緊2隻 見到真係想嘔

我知唔同地方係有咁既習慣 但而家係食左你屋企既寵物點食得落口

就係好似改變土地用途咁，要入紙申請

世界公民個定義又係邊度，就算好撚憎佢哋都好，嗰1,300,000,000又唔算係世界公民？

雖然係唔岩
但點解殺豬唔會嬲
殺貓會嬲呢？
利申：食肉，有養貓狗

屌 大陸佬食屎狗 咁都做等出

想即刻返屋企攬下隻貓

唔覺有咩問題 我養緊豬做竉物
都唔會阻止人食豬 我自己唔食豬

貓咪仲貴過豬

佢係養養下寵物食撚咗隻寵物，請問寵咗係邊

嬲唔嬲唔係人控制到，係gut feeling

佢Show哂D手抗腳腳同頭出嚟最撚痴，慌死人唔知咁

偽善都係善

有人見到貓狗死會傷心會憤怒，呢個就係道德既起源

哇屌

我諗都係兩樣囉， 首先你偷寵物狗嚟食就係偷嘢， 第二食狗就係破壞衛生

我覺得其實佢衰在劏完擺上網
大家你劏牛劏豬都唔會放上網啦
何況係好多人當係寵物咁錫既貓

我屌！

猫猫

好閪補㗎

六十年代中國大饑荒仲有人肉買賣生意添
近啲九十年代北韓都傳出話無飯開人食人
黎僅如果支爆，都有可能，你知啦天災上黎，又唔肯買美國糧，大陸人多唔夠糧，消息又封，要救人又唔比外國勢力介入.....

又唔好講得咁死，如果脫離咗人類社會仲有無道德存在?
道德可以根本就由社會決定
基本上可能拗成世

達哥都係善

連仔個個貓奴 大陸佬只要係四腳朝天都食得架啦

本人愛貓人士
睇到係好嬲 可以點 中國文化係食貓狗都得
有人問點解唔可以食 冇話吾得 你咪食囉
個人睇到好吾舒服遮

唔討論道德問題 純講環保角度的話（energy transfer？）
其實有冇必要食貓

屌你老母支那人

當貓狗係fanily咪唔食
外國有農場大當牛豬雞係family唔食肉食素都係咁啦

又話食草 屌你老母

大陸以前興交換食

我思疑係你做個噃

另外韓國2018年已經判左屠宰狗隻違法
食貓狗撚返去支那單機喇

Twitter見

屌你老母死支那

支那幾時滅族

屌你老母
支那國孕育的全都是牲畜

其實度度地方唔同
食乜又真係無得講
回教徒都會覺得我地好奇怪 點解會食豬

都啱嘅，不過呢個都係外國認為中國仲未開發嘅地方。都好認同唔好殘殺。

無養都想嘔啦

幾時整返個八國聯軍支那全體宴

系

其實你講到咁都無意思啦

佢個人冇道德底線。一個人覺得食自己個仔同食豬肉係冇分別嘅話，真係講咩都冇用

易子而食 析骸而爨

吊喇媽 快d死啦畜牲！

佢地一定答你
冇
係

最慘係佢講啲根本自己唔信既嘢

我屌你老母
正生蕃

支那人易子而食都叫做堅持著自己唔食自己個仔，佢話自己個仔同豬肉冇分別嘅，重衰過d畜生

諗起支那啲網軍 而家都仲會喺網上面話 豬肉價格上升係呃人根本就冇高到就覺得好好笑

一講到食貓食狗 連支那人都connect 到 真係唔知果班係5毛定點

我dklllmmmmmmm

愛貓人士仲想唔想接軌呀

我支持動物有分階級既
不過貓唔係特別高級
如果整得好食 食得晒 都算尊重食物

如果佢唔影埋個頭既話
其實我都覺無乜問題
對眼仲開住真係頂唔順

支那人是一向有食貓。但是呢種人唔多。

攬住隻貓見到幅圖好撚想嘔
好撚驚

咁都有得傷春悲秋

貼上reddit

大陸燦個腦永遠都係唔食豬肉=會死
快柒啲食多啲土炮虹鱒魚 小龍蝦 然後上路啦

唔知隻豬仔見到堆死豬有咩感受

無人性到咁既地步 大家可以當大陸人係畜生了

外人公道講句 似係你駁唔到佢喎

我會食唔落自己買返黎養大嘅貓，或者領養嘅貓

我對佢地有感情，所以唔會食

因為君子係見其生不忍見其死，天性黎
你試下如果香港個個都養豬仔做寵物，豬仲popular過貓狗兔仔既話，大把人會戒食豬
一定

相反支那人見其生亦都忍見其死，非君子也，甚至非人也

這就是中國。gif

好撚想嘔

主要都係睇樣同睇身型，貓仔得意所以咪唔食佢囉

背脊向天都食得

睇到都心痛，俾啲愛貓藍絲睇。

其實我覺得問題係到
大陸食貓狗都係合法
但佢點解要放埋屠宰過程上網？根本係心理變態
正常人食豬都唔會放層場嘅圖片上網啦

十幾年前又話文明咗,唔食野味嘅? 家下食埋貓.
在港美國商會點睇呢? 將你地屋企嘅波斯貓生劏BBQ............

食咩都殘忍架啦
最殘忍就係人類
多9餘

咁就已經要人食貓
肉蛾天

放上Twitter

龍虎鳳即係蛇貓雞，有無睇低俗喜劇

廣東都少，廣西多啲。韓國都少左食狗肉，至少唔會推廣。

我同意
我想講啲豬真係好撚慘

算吧啦咪又係支那人

好似話貓狗比起豬牛雞有靈性，識認人，教到，所以有分別

養豬牛雞由細到大都做唔到貓狗咁痴人

利申 食開人

你老味
就算擺個豬頭/牛頭喺度
我都係反感

(利申: 少食肉)

因為唔食蟲

諗起首《菜人哀》，講中國古代飢荒食人文化。

炸蝗蟲係一道菜黎

食唔落

同我一樣嘅反應

啲家畜都係你親生嘅？

屌你老母，望左一眼就唔敢睇

君子見其生不忍見其死
唔係咁用

有啲動物幼體先得意～

請賜教

唔好玩啦 平時食開嗰啲都唔會睇住劏啦

貓好難食wor

痴線

唔食肉會死呀？

食素啦

講真如果佢食寵物魚有無咁多人吊

佢地法律無唔比佢地食貓嘛
有咩問題

屌你走母

見到真係o左

兩腳羊 屌你老母鬼國
甴近平一...都唔知拉定推好了.....

其實人都係動物

用係同理心
但食貓狗唔代表無同理心殘殺先係
而幅相表示唔到有無殘殺

屌你老母。。

曱甴平

君子見其生不忍見其死 聞其聲不忍食其肉
咪exactly可以apply到落條友度
自己養既貓 見過其生 聞過其聲 但忍心親手殺左佢 將佢分屍 再煮黎食
唔係殘殺唔係禽獸

養豬養牛養雞養鴨呢？
都係自己養過

不過講真 貓同狗係寵物呢個概念應該係西方傳入黎 支那人排斥西方思想 所以就覺得冇問題 我地香港人比西人統治過一排 就會覺得好有問題 好反感 大家唔好唔記得 支那人喺大餓荒係會食自己或者人地啲小朋友 連人都食得 其他生物點會食唔到落口

點撚樣食得落 cls

支那狗
屌你老母臭閪

你睇翻原文就解答到你
以羊易牛，因為親眼見到隻牛但未見羊
套用翻落呢個case你就明

笑
自欺欺人

你可以咁講
但呢個就係君子同禽獸既分別

其食要食就食啦 放上網做咩

自欺欺人仲算唔算君子

自欺欺人同道義有冇扺觸？

乳豬咁可愛你地都食啦
人地又冇犯法殺之前又冇虐待有咩問題

自欺那來明哲
欺人那來道義

賣iphone啦

我屌你老母
呢啲人快啲死

咁你話點咪點囉

屌cls

有人推上reddit未？

屌，真係唔應該入嚟，好撚嘔

全世界同我上reddit推！

屌佢老母
幾時到支那人比變態佬食

貓貓你好慘

咦~！好變態

好核突，支那咩都食

仲係唔係人

老實講 食貓食狗唔係問題既 我自己會反感姐
但係如果本身你當佢係寵物 但又食左佢我覺得好殘忍
呢啲人將隻貓當寵物養左咁耐都捨得食 證明佢對生物無咩感情可言
第日飢荒實食撚埋自己個仔
仲要唔知之後會唔會偷人地屋企啲寵物黎食 比我見到佢偷我隻狗黎食 我真係斬開佢十碌八碌

可能佢養嚟係為咗食

張相太撚核突
我連po都唔夠膽po

貓狗可愛唔食得
係事實 係人都鍾意又靚又可愛嘅野
就好似男人鍾意靚女一樣
我認係因為貓狗生得可愛偏心貓狗
豬牛羊又大份又樣衰 養嚟食係好應該

仲有雞 細細隻雞仔可愛咪幾好
長大咗偏偏咁樣衰又生得咁好食做乜

Tweeted

見到可愛清純靚女遭遇不幸而難過
見到暗瘡肥婆仆街慘死而偷笑
都係道德嘅起源

你係咪痴撚線，正評啲人咩事？

同意，真係cls

你會偷笑？

其實食唔食得起豬肉班仆街都係會食貓食狗嫁啦，都唔係新聞黎

報驚

頭兩張斬首圖 殘肢好恐怖，但第3, 4張 又唔覺得違和
可能係 君子遠庖廚 理由，唔show第1,2張圖 可能有一半人內心無咁掙扎

tweeter?

豬好似人

你老味係咪癲㗎

支那國依家仲有人食緊bb胚胎添啦 中國從來冇進步過

儲備糧食

仆街哩條友真係痴撚線

咪又係動物

西方大把地方野貓過多搵人獵殺
而食佢地嘅肉同啲皮攞黎做皮革大有人在啦
不過大陸佬食家貓就真係on9

食咩肉唔係問題 只要唔係偷唔係搶
感恩同唔好浪費就得
點樣更合乎效益係另一個議題
不過我唔覺支那人有呢d觀念

wtf ??? 你點知的

睇多啲書啦ching

支那人

痴線佬

除非係食素 否則都冇資格屌人食貓狗
雖然我淨係食豬牛雞 但都覺得食狗食貓冇問題

支那人嘅罪孽有幾撚深重

好變態，好鍾意貓

屌佢老母個老母個老母

佢最變態嘅係食自己寵物

啲人唔食貓狗因為標籤左佢哋係寵物 唔係食物

但呢條支那人連自己寵物都食 cls

如果一個人養豬仔做寵物之後劏左佢黎食都好噁心

阿媽早排去廣東某個三線城市探親，阿婆都話豬肉貴咗好多。唔知有冇記錯，但係好似話貴咗成倍

屌你老末

真定假好恐怖

係你不道德 唔係乜春野道德既起源

道德每個人都唔同 一係佢犯法
如果佢冇犯法 又冇侵害他人 佢食乜都係佢既事

不如食甴近平先，多肉D